<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--справочная инфомрация для меню 2_1-->
    <string name="info1">
        <![CDATA[
        Необходимо указать паспортные характеристик секций насоса. Рекомендуется указывать данные для точки оптимального КПД насоса.
        ]]>
    </string>
    <string name="info2">
        <![CDATA[
        Укажите суммарные длины, используемых при спуске труб НКТ, а также их типы. Можно указать не более трех видов используемых типоразмеров НКТ. Для расчётов необходимо указать минимум один участок трубы НКТ.
        <br />Заполняйте используемые типоразмеры по порядку, начиная с верхнего участка.
        ]]>
    </string>
    <string name="info3">
        <![CDATA[
        Для расчётов необходимо указать два основных параметра: статический или динамический уровень, а также буферное давление. При неизвестном уровне, но наличии показаний погружного датчика УЭЦН для расчёта уровня необходимо заполнить дополнительные данные: давление на приеме насоса, давление в затрубе и плотность жидкости. После ввода всех этих данных уровень в скважине будет рассчитан автоматически. Так же необходимо учесть, что расчёт уровня жидкости производится для вертикальной скважины.
        ]]>
    </string>
    <string name="info4">
        <![CDATA[
        ЛО КПД - линия оптимального КПД насоса.
        <br />ПДН - полный динамический напор.
        <br />Расчёт производится для вертикальной скважины и дегазированной жидкости на рабочей частоте 35-70 Гц. Данные в точке КПД берутся из введенных ранее данных по насосу. Так же расчёты будут актуальны для данных не в точке КДП (левая или правая зоны), которые Вы можете указать в характеристиках насоса. В этом случае описание расчётов будут продолжать отображаться как для точки КПД, но это будет уже не так.
        ]]>
    </string>
    <string name="info5">
        <![CDATA[
        Приведены расчётные режимы движения жидкости по указанным участкам НКТ, исходя из числа Рейнольдса. Для расчётов использованы следующие данные:
        <br />- Абсолютная шероховатость 0,1 мм, для новой стальной трубы;
        <br />- Температура среды 50С;
        <br />- Кинематическая вязкость воды 5,55 м2/с;
        <br />- Кинематическая вязкость нефти 20 м2/с (среднее значение);
        <br />-  Дебит насоса в точке оптимального КПД;
        <br />- Жидкость дегазированная.
        <br />Данные режимы потоков будут актуальны только в том случае, когда рабочая точка на графике линии напорной характеристики при оптимальном КПД насоса будет в зоне пересечения с графиками ПДН.
        ]]>
    </string>
    <string name="info6">
        <![CDATA[
        Для расчёта времени подачи требуются следующие данные:
        <br />- дебит насоса;
        <br />- длина как минимум одного участка трубы НКТ. Участки заполняйте, согласно рекомендациям в соответствующем разделе;
        <br />- давление в затрубе;
        <br />- уровень жидкости в скважине;
        <br />- плотность жидкости.
        ]]>
    </string>
    <string name="info7">
        <![CDATA[
        Рекомендации приведены для работы УЭЦН в точке оптимального КПД. Для пересчёта данных, согласно рекомендациям, можно изменять рабочую частоту. При изменении количества ступеней насоса так же изменяйте значение напора.
        ]]>
    </string>

    <!--справочная инфомрация для меню 2_2-->
    <string name="info2_2_1">
        <![CDATA[
        Для расчёта объёма жидкости в скважине необходимо ввести статический или динамический уровень. Если данный уровень не известен, то он автоматически рассчитается при вводе показаний погружного датчика. Введённый уровень не должен превышать общую длину трубы НКТ. Так же значение уровня жидкости автоматически пересчитывается в зависимости от изменения длины трубопровода для соответствия показаниям погружного датчика.
        ]]>
    </string>
    <string name="info2_2_3">
        <![CDATA[
        Необходимо указать типы и длины используемых в скважине труб эксплуатационной колонны. Для расчётов длина труб эксплуатационной колонны должна быть не меньше длины труб НКТ, введенных ранее. Вводите значения длин, согласно подсказки по остатку длины. Данные по трубе эксплуатационной колонны необходимо вводить сверху в низ, согласно схемы скважины. Так же программа не даст ввести длину трубы эксплуатационной колонны больше длины труб НКТ, поскольку в дальнейших расчётах избыточная длина не будет принимать участия.
        ]]>
    </string>
    <string name="info2_2_4">
        <![CDATA[
        Приведены расчёты объёмов используемых труб.
        <br />Объём жидкости рассчитан как сумма объёма жидкости внутри НКТ, и объёма жидкости между трубой эксплуатационной колонны и трубой НКТ.
        ]]>
    </string>

    <!--справочная инфомрация для меню 2_3-->
    <string name="info2_3_3">
        <![CDATA[
        При нажатии на поле ввода откроется диалоговое окно. В данном окне необходимо указать уровень жидкости в скважине. Если уровень не известен, используйте дополнительные поля, после заполнения которых уровень будет рассчитан автоматически. Расчёты производятся для вертикальной скважины.
        ]]>
    </string>
    <string name="info2_3_4">
        <![CDATA[
        Укажите время появления подачи жидкости в минутах после запуска УЭЦН. Время может быть заполнено автоматически, при использовании встроенного таймера, который запускается нажатием кнопки «ВНР».
        <br />Так же укажите уровень на момент появления подачи. При нажатии на поле ввода уровня жидкости откроется диалоговое окно. В данном окне необходимо указать уровень жидкости в скважине. Если уровень не известен, используйте дополнительные поля, после заполнения которых уровень будет рассчитан автоматически. Расчёты производятся для вертикальной скважины.
        ]]>
    </string>
    <string name="info2_3_5">
        <![CDATA[
        Заполните значения уровня жидкости и времени ожидания подачи аналогично рекомендациям в предыдущих активностях вывода на режим. Так же укажите объём или измеренный дебит. Поля «Объём» и «Дебит» взаимно пересчитываемые при заполненном поле «Время ожидания». Расчёты производятся для вертикальной скважины.
        ]]>
    </string>
    <!--справочная инфомрация для меню 1_1-->
    <string name="info1_1_1">
        <![CDATA[
        Введите номинальные характеристики ПЭД.
        ]]>
    </string>
    <string name="info1_1_2">
        <![CDATA[
        Укажите характеристики используемого кабеля по его типам. Можно указать не более 3-х типоразмеров кабеля. Для расчётов необходимо указать минимум один типоразмер кабеля.
        ]]>
    </string>
    <string name="info1_1_3">
        <![CDATA[
        Укажите базовую частоту станции управления, а также напряжение на выходе станции при базовой частоте.
        ]]>
    </string>
    <string name="info1_1_4">
        <![CDATA[
        Укажите номинальные характеристики ТМПН, где Uнс – номинальное входное напряжение.
        ]]>
    </string>
    <string name="info1_1_5">
        <![CDATA[
        Укажите необходимый запас по НЭО, который Вы желаете учесть при расчётах.
        ]]>
    </string>

    <!--справочная инфомрация для меню 1_2-->
    <string name="info1_2_1">
        <![CDATA[
        Введите номинальные характеристики ПЭД.
        ]]>
    </string>
    <string name="info1_2_2">
        <![CDATA[
        Укажите характеристики используемого кабеля по его типам. Можно указать не более 3-х типоразмеров кабеля. Для расчётов необходимо указать минимум один типоразмер кабеля.
        ]]>
    </string>
    <string name="info1_2_3">
        <![CDATA[
        Укажите базовую и рабочую частоту станции управления, а также напряжение на выходе станции при базовой частоте.
        ]]>
    </string>
    <string name="info1_2_4">
        <![CDATA[
        Укажите номинальные характеристики ТМПН, где Uнс – номинальное входное напряжение.
        ]]>
    </string>
    <string name="info1_2_5">
        <![CDATA[
        Вычисляется напряжение, которое приходит на ПЭД с учетом потерь. Расчёт производится методом подбора при следующих условиях:
        <br />- для запуска ПЭД необходимо напряжение не менее 50-55% от номинального;
        <br />- превышение пускового тока при напряжении на моторе 50-55% от номинального должно быть не более, чем в 2,5-3 раза.
        <br />Таким образом, точка пересечения на графиках – расчётное напряжение, которое приходит на ПЭД.
        <br />Фактический запуск зависит от множества факторов и условий. Относитесь к данному расчёту как к предварительной оценке.
        ]]>
    </string>

    <!--для фрагмента о программе-->
    <string name="aboutApp">
        <![CDATA[
        <p><strong>Разработчик:</strong> vaston</p>
        <p><br /><strong>Telegram:</strong> vaston_RU</p>
        <p><br /><strong>E-mail:</strong> <a href="mailto:vntonkoshkurov@yandex.ru" target="_blank" rel="nofollow noopener">vntonkoshkurov@yandex.ru</a><br />
        <br />Свои пожелания и предложения отправляйте по электронной почте.<br />
        <br />Номер кошелька Юмани для донатов:<br /><a href="https://yoomoney.ru/to/4100117885611099">4100117885611099</a></p>
        ]]>
    </string>
</resources>